李嘉誠加持：1337 低位反彈四成 距離上市價仲爭一半

雷蛇上市咁耐差不多跌足咁耐，
最近低位反彈四成幾，
李嘉誠加持都搞成咁，
維港投資沽貨未？